雜種落黎幾日 天氣空氣都特別好???

一走就落雨 有冇咁撓